一個90後香港出世無BNO既社工手足發起聯署

請廣傳 Please share!

本人係94年香港出世無BNO既社工手足發起聯署!

以下聯署既主要對象:
1. 1997年6月30日或之前香港出世無BNO:
90-97年 (90後) 香港出世既抗爭者果陣年紀好細，全家冇BNO、佢地冇幫我地申請BNO，果陣年紀好細對社會認知同政治認知不足，所以我地請求英國重開BNO申請;

2. 1997年7月1日或之後香港出世:
由於有唔少抗爭者都係1997年7月1日或之後 (97至00後: 18-23歲) 無BNO，英國收唔曬香港手足真香港人; 5眼聯盟早前起Twitter表示考慮提供救生艇比97之後既香港人，所以透過聯署支持5眼聯盟拯救我地;

3. 持有BNO既香港人;

越多手足香港人簽名聯署能容易說服到英國人同更多英國議員支持方案。5眼聯盟同時會回應我地訴求； 詳細聯署內容請登入先睇到，唔該🙏🙏🙏

聯署link:

聯署結束後將會交比全部英國議員MPs同5眼聯盟外長。

#齊上齊落 #煲底見 #香港人加油

Up

其中一位英國議員嘅回覆：

其實會唔會係英國冇留非BNO嘅出世紙底

去澳洲都得啫， 讀2年diploma都係十幾萬學費

push

十幾萬你講到咁輕鬆
好多手足餐餐清呀

十幾廿萬做2年譚仔都有啦，人地本身就係想分流bno 去英國，冇bno 去加澳

reply is encourage

如果唔駛租屋住就係

唔理有冇用，簽左先算

簽咗，thank you Ernest

萬8蚊一個月，租間劏房5000, 都仲有萬3蚊wo, 當每個月儲8000, 2年都有廿萬啦ching

仲未計其他工例如 送外賣都有兩萬幾一個月， 地盤炒散八百至一千蚊日

有心真係唔難

非引戰，認真建議

已填

輕輕一推

推

咁就算比到bno你
搞個visa 加加埋埋 所有野條數都要十萬啦

光復香港
時代革命

唔可以放棄手足

Done

你比阿？

多謝你，推

有需要嘅手足其實申請政治庇護會好啲

算啦，再開都只係益左班藍絲/中立，真正幫到手足有幾多
已經一堆人去炒緊英國樓
建議比多D政治庇護多過重開BNO

OK done

最新聯署數字 (28/8 21:30) 目前暫時有1738位香港人簽名聯署，感謝你地參與！

唔好咁肉酸啦

其實冇講錯，無論去邊個地方你都一定要有錢
唔好用人地難民瞓街偷渡果啲講
你想用合法形式任何國家你都一定要有錢

唔撚係打擊 餐餐清 冇錢 比本bno你都冇用
如果冇bno 又有小小錢就去澳洲讀書啦
bno reopen 機會細到乜咁

Pish

無乜人理

UK parliament 聯署 應該有人開過叫簽
而家搬條link過嚟
請簽

推..

好多自私撚 自己走到就拍拍籮友咩都唔理

呢個係咪要BNO/BC 先簽得? 點解得五百幾咁少

隔左半日先得兩三個comment

幫推

我都係咁覺得
庇護真心有用過重開bno

真攬炒
等有BNO都收皮

已簽，推post，幫得幾多就幾多

你開喺時事台啦

其實無人差左你地架
要既就靠自己去爭取啦
話人地係自私撚?你有無病

Push

簽名啊

樓主開多次喺時事台喇

98出生都反對，喺國家既立場係唔應該咁做，唔係想就得，至少唔係呢個時候lor

up

唔太清楚 但記得以往優先係BNO或BC 但都呼籲其他人簽 之前睇到然後記低左

最新聯署數字 (30/8 22:00)， 目前有1869位手足真香港人簽名聯署，多謝各位參與！ 求求各位繼續幫手起Facebook同連登推，唔該🙏🙏🙏

我講緊d 一知道自己有得走就停晒手唔做文宣唔簽聯署唔打國際線嘅人，
嗰d 唔係自私係咩? 咁大反應你係咪其中之一？

你去做完譚仔唔洗生活費？

你又知人地無做？人地6月開始爭取緊既時候，你地都唔知係邊

我識一d 人係咁，你又知人地六月開始爭取? 講到你好似知我講緊邊個咁
我話「好多渣BNO 嘅知道自己有得走就停晒手」，我有冇話「全部渣BNO 嘅人都係咁」? 用個腦諗諗先啦，為駁而駁

其實好多人都知 師兄你訓左幾耐

好多人都知我講緊邊個人係自私撚，而你又咁啱識佢，
而且知佢其實唔係自私撚?

推推推

其實會唔會考慮去澳洲

真係咁多人想走？
問過好多身邊嘅人無乜幾多個會走

致 各位：

本人就係發起聯署既90後手足社工，我都想去太子悼念831, 可惜因上年做陣地社工社會運動同黑警發生衝突，加上自己太過貼心太過投入參與依場社會運動；由上年11月開始有思覺失調食400mg最高藥份，到依家去番大部分減到最低50mg; 上年或之前本身係長跑健將，可以37分幾跑到10km，一個政權極權既中共同港共搞到有唔少手足有精神健康病徵，包括我在內；因為病情成個360度轉變曬，成個人跌曬watt全部都要重新黎過； 當好想親身出去太子旺角去獻花出做番有良知有良心既香港人，但可惜怕自己病情會復發，所以冇同其他手足一齊出去，只有幫手做國際線做文宣既工作； 本人需要等待完全康復才可以出黎幫手，唉.......😔😔😔😔😔

當大家明白本人既情況，懇求需要各位真香港人/抗爭者幫手入連登幫手簽名聯署同幫手起Facebook、連登推，本人會盡心盡力打國際線救各位真香港人抗爭者，特別我地90後同00後，唔該🙏🙏🙏

最新聯署數字 (1/9 21:00)， 目前有2045位手足真香港人簽名聯署，多謝各位參與！ 求求各位繼續幫手起Facebook同連登推，唔該🙏🙏🙏

pish

支持